有冇人聽過依首歌？

聽講係周杰倫作

邊個係周杰倫